[音樂八卦] 究竟林家謙同林奕匡有冇血緣關係？

剛剛喺viutv個囝囝女女聽到林奕匡唱歌
感覺把聲好似似曾相識咁
原來係同呢排大熱嘅林家謙有啲相似
我極度懷疑佢兩個可能有血緣近親關係

By 連登新手偵探
26/1/2021

同林家棟有關係

堅秋？

老豆係林雪

林過雲

咁家姐係咪林嘉欣？

老母係林嘉欣

老婆係林鄭月娥

林憶蓮係表姐

林作係表哥

仲有個阿哥近排失業
林柏特

老豆係林肯

林俊傑係堂哥

Locker 都有關係